日頭係市民既時間，夜晚係差佬既時間

要衝要打就日頭做，夜晚冇哂動員力，就散水
就係咁簡單